6月13午餐

豚肉烏冬(xx 屋)

多謝收睇，後會有期。

好似冇乜特別咁 ，好唔好食先？

丼丼屋？

yes

ok la, 烏冬ok彈牙，但豬肉太肥。